有冇人已經執晒行李去梗馬灣

Book咗張頭等倉，預備聽日既山竹，唔知挪亞方舟宜家咩環境

我現在都好驚 唔知上唔上到船

我到左馬灣 見到好撚多動物

好似有兩班船

有無帶iphone草圖？

好多人排隊

行李岩岩好超重要補錢

住馬灣 無買飛 諗住到時偷偷上船

仆街啦你

可以開始登船了 樓主到味？

服務幾周到
BOOK左頭等
佢地配埋條女比我

現場即刻信耶穌有冇機會上船？

最後上車機會

要一男一女先俾上船！
你呢d單身狗根本冇你份

塞梗車 見到前面幾架巴士都大把人拎住行李

我都有 但條女係大笨象黎嘅

呢套其實好睇